Программа выясняет сколько положительных элементов содержит матрица размерности n * m, если a_ij=sin⁡〖(i+j/2)〗.

Программа создаёт матрицу указанной размерности и заполняет ее элементами по указанной формуле, после чего и определять количество положительных элементов.

Разработчик: Астафьев И.Е.